L'Équipe:
    Jiahui XU
    Shuo XU
État du projet:
    Done
Contenus:
    Cas_barre : contient les fishers pour la première question (code, doxygen, images)
    Cas_plaque  :  contient les fishers pour la deuxième question (code, doxygen, images)
Langage:
    C++


Pour le second cas, je n'ai dessiné que le résultat final, car il y a trop de points.